眀黑鳩你，咁點？

屌你老母死獌狗

吹牙！

球證唔吹關我地利迷咩事

Ho ball👍🏿

明黑鳩你